連登仔全部都係穆斯林養既狗!!

汪汪真鳩尾